普天同慶，又一隻仆街蚊仆街死2

屌你開錯台

學校都係一個好撚多蚊嘅地方
想當年我差唔多日日俾蚊咬
屌佢老母

我就屌你老母啦